[年經]中醫有無存在價值

政府就話即將起中醫院，係咪代表中醫終於可以抬起頭做人，同西醫平起平坐？